NBA班力架知唔知邊個係陳同佳

陳同佳殺條女搞到世界大戰世界末日人類滅亡

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命

你係蓋青既bot

有冇人搵到陳同佳個"襟兄弟"? 即係攪大潘小姐個肚嗰位